{
  "id": 748104,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Aldeia de S\u00e3o Br\u00e1s do Regedouro, Evora, Portugal",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":748104,
    "woe:name":"Aldeia de S\u00e3o Br\u00e1s do Regedouro, Evora, Portugal",
    "woe:place_id":"KbZLfCWeBZR.5hg",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-8.097095,38.406647,-8.094702,38.407608],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-8.0970945358276,38.406646728516,-8.0947017669678,38.407608032227],"coordinates":[[[[-8.094702,38.406849],[-8.095116,38.406647],[-8.097095,38.407196],[-8.095335,38.407608],[-8.094702,38.406849]]]],"created":1292451110,"edges":5,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5210/shapefiles/748104_20101215_c43301bf08.tar.gz"},"points":6,"type":"MultiPolygon"}
}