{
  "id": 22661045,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"\u00c9vora S\u00e9 e S\u00e3o Pedro",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":22661045,
    "woe:name":"\u00c9vora S\u00e9 e S\u00e3o Pedro, Evora, Portugal",
    "woe:place_id":"Oq_9BJ6bA5pvULfiBA",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-7.920367,38.556759,-7.899169,38.576584],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-7.9203667640686,38.556758880615,-7.8991689682007,38.576583862305],"coordinates":[[[[-7.90138,38.563133],[-7.901315,38.562462],[-7.899169,38.556759],[-7.907924,38.561321],[-7.909297,38.562126],[-7.91409,38.56871],[-7.920367,38.576584],[-7.910156,38.571922],[-7.904448,38.573399],[-7.900543,38.568569],[-7.90138,38.563133]]]],"created":1292453531,"edges":11,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5246/shapefiles/22661045_20101215_d85ebfb191.tar.gz"},"points":103,"type":"MultiPolygon"}
}