{
  "id": 29383418,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"P\u00f3voa do Ch\u00f5es",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":29383418,
    "woe:name":"P\u00f3voa do Ch\u00f5es, Aveiro, Portugal",
    "woe:place_id":"QI20qYqbCJ9xcoMtVg",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-8.301544,40.850353,-8.271846,40.881786],
  "geometry": {"alpha":0.0001875,"bbox":[-8.3015441894531,40.850353240967,-8.2718458175659,40.881786346436],"coordinates":[[[[-8.283407,40.850353],[-8.287605,40.857742],[-8.287938,40.858055],[-8.301544,40.863419],[-8.299312,40.871208],[-8.275349,40.87801],[-8.271846,40.881786],[-8.274679,40.877113],[-8.28712,40.858311],[-8.287022,40.857796],[-8.283396,40.850388],[-8.283407,40.850353]]]],"created":1292519226,"edges":12,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5162/shapefiles/29383418_20101216_65f03107b6.tar.gz"},"points":16,"type":"MultiPolygon"}
}