{
  "id": 735819,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9, Bragan\u00e7a, Portugal",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":735819,
    "woe:name":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9, Bragan\u00e7a, Portugal",
    "woe:place_id":"OQRicU6eApm._Ks",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-6.963561,41.330418,-6.929626,41.345886],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-6.9635610580444,41.330417633057,-6.9296259880066,41.345886230469],"coordinates":[[[[-6.941667,41.330418],[-6.958293,41.339699],[-6.961898,41.340473],[-6.963561,41.341175],[-6.962242,41.345886],[-6.951599,41.344856],[-6.929626,41.337639],[-6.941639,41.330418],[-6.941667,41.330418]]]],"created":1292549902,"edges":9,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5090/shapefiles/735819_20101217_25fc7dfccf.tar.gz"},"points":15,"type":"MultiPolygon"}
}