{
  "id": 750069,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Vale de Santar\u00e9m",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":750069,
    "woe:name":"Vale de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m, Portugal",
    "woe:place_id":"Mh9wd52eBJyvtFs",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-8.710784,39.222977,-8.688812,39.250866],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-8.7107839584351,39.22297668457,-8.6888122558594,39.250865936279],"coordinates":[[[[-8.688812,39.222977],[-8.691333,39.223167],[-8.701171,39.226933],[-8.710784,39.229061],[-8.703918,39.250866],[-8.701171,39.226933],[-8.691387,39.223011],[-8.688812,39.222977]]]],"created":1292516524,"edges":8,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5244/shapefiles/750069_20101216_4df15042a3.tar.gz"},"points":8,"type":"MultiPolygon"}
}