{
  "id": 755984,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"C\u00e0noves i Samal\u00fas, Catalonia, Spain",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":755984,
    "woe:name":"C\u00e0noves i Samal\u00fas, Catalonia, Spain",
    "woe:place_id":"KLjSq1KeBJkcDl4",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [2.336483,41.692711,2.355537,41.736599],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[2.336483001709,41.692710876465,2.3555369377136,41.736598968506],"coordinates":[[[[2.354,41.694668],[2.349357,41.706112],[2.341117,41.709827],[2.336483,41.720528],[2.3489,41.736599],[2.346851,41.718491],[2.349357,41.706112],[2.355537,41.697781],[2.354899,41.695042],[2.353971,41.692711],[2.354,41.694668]]]],"created":1292492228,"edges":11,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5045/shapefiles/755984_20101216_aac7d64f28.tar.gz"},"points":12,"type":"MultiPolygon"}
}