{
  "id": 12578329,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Concei\u00e7\u00e3o da Feira",
    "placetype":"county",
    "woe:id":12578329,
    "woe:name":"Concei\u00e7\u00e3o da Feira, Bahia, Brazil",
    "woe:place_id":"2MEpn4WYA5ncZLuRAA",
    "woe:placetype":"county",
    "woe:placetype_id":9
},
  "bbox": [-39.015198,-12.597622,-38.957863,-12.473453],
  "geometry": {"alpha":0.0015,"bbox":[-39.015197753906,-12.597621917725,-38.957862854004,-12.473452568054],"coordinates":[[[[-38.971939,-12.597119],[-38.979492,-12.590753],[-39.008675,-12.567967],[-39.009705,-12.537137],[-39.015198,-12.473453],[-38.974941,-12.52658],[-38.957863,-12.567716],[-38.971252,-12.597622],[-38.971939,-12.597119]]]],"created":1292545346,"edges":9,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5246/shapefiles/12578329_20101217_4cd43b7834.tar.gz"},"points":16,"type":"MultiPolygon"}
}