{
  "id": 430053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Concei\u00e7\u00e3o da Ibitipoca, Minas Gerais, Brazil",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":430053,
    "woe:name":"Concei\u00e7\u00e3o da Ibitipoca, Minas Gerais, Brazil",
    "woe:place_id":"OplIz6qdApzvzHE",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-43.926086,-21.749933,-43.867378,-21.667559],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-43.926086425781,-21.749933242798,-43.867378234863,-21.667558670044],"coordinates":[[[[-43.925274,-21.719378],[-43.925228,-21.715887],[-43.916698,-21.7167],[-43.903255,-21.708632],[-43.921192,-21.692682],[-43.897854,-21.696398],[-43.896561,-21.687897],[-43.887577,-21.683306],[-43.87849,-21.674509],[-43.877991,-21.673536],[-43.872871,-21.667559],[-43.871132,-21.673471],[-43.872749,-21.680193],[-43.86948,-21.690599],[-43.869781,-21.702093],[-43.871326,-21.706558],[-43.871841,-21.708155],[-43.867378,-21.723145],[-43.884716,-21.719795],[-43.897419,-21.723623],[-43.901367,-21.739489],[-43.912354,-21.749933],[-43.916473,-21.74531],[-43.926086,-21.731438],[-43.925278,-21.719418],[-43.925274,-21.719378]]]],"created":1292445107,"edges":26,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5168/shapefiles/430053_20101215_8ce293e641.tar.gz"},"points":205,"type":"MultiPolygon"}
}