{
  "id": 22661021,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Braga-S\u00e3o V\u00edtor",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":22661021,
    "woe:name":"Braga-S\u00e3o V\u00edtor, Braga, Portugal",
    "woe:place_id":"6Ox0pCWbA5r5_Iz2Bg",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-8.414626,41.551208,-8.39886,41.562801],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-8.414626121521,41.551208496094,-8.3988599777222,41.562801361084],"coordinates":[[[[-8.414626,41.552525],[-8.414497,41.553104],[-8.408446,41.562801],[-8.402051,41.560745],[-8.39886,41.557858],[-8.402078,41.551208],[-8.414626,41.552525]]]],"created":1292527755,"edges":7,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5090/shapefiles/22661021_20101216_9265ac80f3.tar.gz"},"points":10,"type":"MultiPolygon"}
}