{
  "id": 29382411,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Mexilhoeira da Carrega\u00e7\u00e3o, Faro, Portugal",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":29382411,
    "woe:name":"Mexilhoeira da Carrega\u00e7\u00e3o, Faro, Portugal",
    "woe:place_id":"9TKLIqqbCJ9ghQ9zVg",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-8.520742,37.144173,-8.506679,37.155937],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-8.5207424163818,37.144172668457,-8.5066785812378,37.155937194824],"coordinates":[[[[-8.510627,37.144173],[-8.520742,37.152832],[-8.518524,37.155937],[-8.506679,37.151901],[-8.506856,37.14999],[-8.508052,37.147865],[-8.50992,37.14473],[-8.510627,37.144173]]]],"created":1292522614,"edges":8,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5163/shapefiles/29382411_20101216_989e82e40c.tar.gz"},"points":9,"type":"MultiPolygon"}
}