{
  "id": 776604,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n, Andalusia, Spain",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":776604,
    "woe:name":"Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n, Andalusia, Spain",
    "woe:place_id":"9KlWNm2eBprqxyE",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-3.824315,37.587868,-3.816246,37.592606],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-3.824315071106,37.587867736816,-3.8162460327148,37.59260559082],"coordinates":[[[[-3.819304,37.589348],[-3.824315,37.589909],[-3.817963,37.592472],[-3.816719,37.592606],[-3.816246,37.587868],[-3.819304,37.589348]]]],"created":1292533804,"edges":6,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5083/shapefiles/776604_20101216_6bbc19839f.tar.gz"},"points":14,"type":"MultiPolygon"}
}