{
  "id": 29390365,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"G\u00f6lpazar\u0131",
    "placetype":"county",
    "woe:id":29390365,
    "woe:name":"G\u00f6lpazar\u0131, Bilecik, Turkey",
    "woe:place_id":"FzeIoNibCJ9wm3FnQQ",
    "woe:placetype":"county",
    "woe:placetype_id":9
},
  "bbox": [30.146484,40.242321,30.33,40.32],
  "geometry": {"alpha":0.016276041666667,"bbox":[30.146484375,40.242321014404,30.329999923706,40.319999694824],"coordinates":[[[[30.211029,40.242321],[30.146484,40.254375],[30.209312,40.250446],[30.270081,40.267475],[30.32,40.32],[30.33,40.279999],[30.270081,40.267475],[30.209312,40.250446],[30.146484,40.254375],[30.211029,40.242321]]]],"created":1248130933,"edges":10,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm3.static.flickr.com/2495/shapefiles/29390365_20090720_9a911bc683.tar.gz"},"points":8,"type":"MultiPolygon"}
}