{
  "id": 12683248,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"La C\u00f4te-aux-F\u00e9es, Switzerland",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":12683248,
    "woe:name":"La C\u00f4te-aux-F\u00e9es, Switzerland",
    "woe:place_id":"sA4qe9uYA5pAQT1ULQ",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [6.534805,46.846455,6.538753,46.851871],
  "geometry": {"alpha":1e-05,"bbox":[6.5348048210144,46.846454620361,6.5387530326843,46.851871490479],"coordinates":[[[[6.5379,46.850597],[6.534805,46.846455],[6.537659,46.850815],[6.538388,46.851871],[6.538753,46.851795],[6.5379,46.850597]]]],"created":1292545751,"edges":6,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5208/shapefiles/12683248_20101217_f9642e724a.tar.gz"},"points":9,"type":"MultiPolygon"}
}