{
  "id": 23415178,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Urbanitzaci\u00f3 Son Ver\u00ed Nou, Balearic Islands, Spain",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":23415178,
    "woe:name":"Urbanitzaci\u00f3 Son Ver\u00ed Nou, Balearic Islands, Spain",
    "woe:place_id":"4ghT5xybApgEL5wVaA",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [2.732462,39.486984,2.756828,39.499527],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[2.7324619293213,39.48698425293,2.7568280696869,39.499526977539],"coordinates":[[[[2.748105,39.498745],[2.749388,39.498821],[2.753062,39.497696],[2.754822,39.497219],[2.75657,39.496464],[2.756828,39.494804],[2.750058,39.492275],[2.741249,39.488605],[2.736668,39.486984],[2.732462,39.491821],[2.737016,39.498898],[2.737081,39.499054],[2.737349,39.499527],[2.748105,39.498745]]]],"created":1292455583,"edges":14,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5128/shapefiles/23415178_20101215_b2fc0d9669.tar.gz"},"points":104,"type":"MultiPolygon"}
}