{
  "id": 579229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Belv\u00e9d\u00e8re",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":579229,
    "woe:name":"Belv\u00e9d\u00e8re, Provence-Alpes-Cote d'Azur, France",
    "woe:place_id":"w8gsSOCcBpXw4VM",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [7.318954,44.015224,7.321872,44.015965],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[7.3189539909363,44.015224456787,7.3218722343445,44.015964508057],"coordinates":[[[[7.31997,44.015301],[7.318954,44.015965],[7.321872,44.015656],[7.321872,44.015224],[7.31997,44.015301]]]],"created":1292525107,"edges":5,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5250/shapefiles/579229_20101216_76de4396a5.tar.gz"},"points":14,"type":"MultiPolygon"}
}