{
  "id": 56070892,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel, Faro, Portugal",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":56070892,
    "woe:name":"S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel, Faro, Portugal",
    "woe:place_id":"zUYKxQucB5zkonTM.w",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-7.894974,37.150295,-7.885812,37.156811],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-7.89497423172,37.150295257568,-7.8858118057251,37.156810760498],"coordinates":[[[[-7.888414,37.150295],[-7.888827,37.150463],[-7.894974,37.151604],[-7.889127,37.154007],[-7.886413,37.156811],[-7.885812,37.154835],[-7.888414,37.150295]]]],"created":1292549349,"edges":7,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5284/shapefiles/56070892_20101217_f63447de37.tar.gz"},"points":16,"type":"MultiPolygon"}
}