{
  "id": 29370420,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Urbanitzaci\u00f3 Val\u00e8ncia la Vella, Valencia, Spain",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":29370420,
    "woe:name":"Urbanitzaci\u00f3 Val\u00e8ncia la Vella, Valencia, Spain",
    "woe:place_id":"_3ZiyMibCJ9qFibvIA",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-0.539167,39.533169,-0.535283,39.535027],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-0.53916698694229,39.533168792725,-0.53528302907944,39.535026550293],"coordinates":[[[[-0.537333,39.533669],[-0.539167,39.534668],[-0.536833,39.535],[-0.535283,39.535027],[-0.536,39.533169],[-0.537333,39.533669]]]],"created":1292442494,"edges":6,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5287/shapefiles/29370420_20101215_b0e461be9d.tar.gz"},"points":6,"type":"MultiPolygon"}
}