{
  "id": 20160668,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Gr\u00fcnh\u00fctte",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":20160668,
    "woe:name":"Gr\u00fcnh\u00fctte, Baden-Wurttemberg, Germany",
    "woe:place_id":"m2K.by2bAZ0LjJQyFQ",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [8.445825,48.70903,8.496809,48.736439],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[8.4458246231079,48.709030151367,8.4968090057373,48.736438751221],"coordinates":[[[[8.456897,48.715317],[8.464837,48.715034],[8.484792,48.719593],[8.496809,48.736439],[8.491058,48.717808],[8.474922,48.70903],[8.464837,48.715034],[8.46076,48.720131],[8.445825,48.724293],[8.456897,48.715317]]]],"created":1292532791,"edges":10,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5208/shapefiles/20160668_20101216_3e8cde1c80.tar.gz"},"points":9,"type":"MultiPolygon"}
}