{
  "id": 623589,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"St.-C\u00f4me-de-Fresn\u00e9, Basse-Normandie, France",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":623589,
    "woe:name":"St.-C\u00f4me-de-Fresn\u00e9, Basse-Normandie, France",
    "woe:place_id":"q5.Rdq2fA5_FNIs",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-0.610771,49.337204,-0.598497,49.361584],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-0.61077100038528,49.337203979492,-0.59849697351456,49.361583709717],"coordinates":[[[[-0.603218,49.341564],[-0.598497,49.338882],[-0.604248,49.337204],[-0.610771,49.338993],[-0.609655,49.34425],[-0.608539,49.361584],[-0.603218,49.341564]]]],"created":1292510888,"edges":7,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5245/shapefiles/623589_20101216_b875b50622.tar.gz"},"points":10,"type":"MultiPolygon"}
}