{
  "id": 20222942,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Estaci\u00f3 Sant Vicen\u00e7 de Calders",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":20222942,
    "woe:name":"Estaci\u00f3 Sant Vicen\u00e7 de Calders, Catalonia, Spain",
    "woe:place_id":"QGVDRF6bAZ7NBj6aLA",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [1.51062,41.184071,1.533129,41.203972],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[1.5106199979782,41.184070587158,1.5331289768219,41.203971862793],"coordinates":[[[[1.528837,41.186447],[1.526455,41.184742],[1.522534,41.184071],[1.520233,41.184338],[1.519546,41.184982],[1.51062,41.203972],[1.524353,41.187954],[1.533129,41.189274],[1.528837,41.186447]]]],"created":1292525219,"edges":9,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5086/shapefiles/20222942_20101216_e1f362fd26.tar.gz"},"points":64,"type":"MultiPolygon"}
}