{
  "id": 12580199,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Reden\u00e7\u00e3o, Para, Brazil",
    "placetype":"county",
    "woe:id":12580199,
    "woe:name":"Reden\u00e7\u00e3o, Para, Brazil",
    "woe:place_id":"ogIie0qYA5n_rF85Xg",
    "woe:placetype":"county",
    "woe:placetype_id":9
},
  "bbox": [-50.039719,-8.022175,-50.005386,-8.015206],
  "geometry": {"alpha":0.0015,"bbox":[-50.03971862793,-8.0221748352051,-50.005386352539,-8.0152063369751],"coordinates":[[[[-50.035172,-8.016225],[-50.005386,-8.022175],[-50.036457,-8.01801],[-50.039719,-8.017968],[-50.038689,-8.015206],[-50.035172,-8.016225]]]],"created":1292456920,"edges":6,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5086/shapefiles/12580199_20101215_08c9caab57.tar.gz"},"points":7,"type":"MultiPolygon"}
}