{
  "id": 29370988,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Ladera del \u00c1guila Urbanizaci\u00f3n",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":29370988,
    "woe:name":"Ladera del \u00c1guila Urbanizaci\u00f3n, Andalusia, Spain",
    "woe:place_id":"n0Ud6DybCJ8_Zym74g",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-3.851759,36.752502,-3.840579,36.781792],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-3.8517589569092,36.752502441406,-3.8405790328979,36.781791687012],"coordinates":[[[[-3.849967,36.757988],[-3.850032,36.758175],[-3.851759,36.765301],[-3.849334,36.781792],[-3.844335,36.762722],[-3.840579,36.752502],[-3.849967,36.757988]]]],"created":1292519697,"edges":7,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5085/shapefiles/29370988_20101216_a1647f2a14.tar.gz"},"points":40,"type":"MultiPolygon"}
}