{
  "id": 29386402,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"S\u00e3o Vicente da Ch\u00e3",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":29386402,
    "woe:name":"S\u00e3o Vicente da Ch\u00e3, Vila Real, Portugal",
    "woe:place_id":"lZjmj2WbCJ8VTZaNQw",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-7.785412,41.78442,-7.785104,41.784653],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-7.7854118347168,41.784420013428,-7.7851037979126,41.784652709961],"coordinates":[[[[-7.785412,41.784542],[-7.78512,41.784653],[-7.785104,41.784466],[-7.785316,41.78442],[-7.785412,41.784542]]]],"created":1292452894,"edges":5,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5290/shapefiles/29386402_20101215_6ce1892476.tar.gz"},"points":8,"type":"MultiPolygon"}
}