{
  "id": 12596334,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"V\u00e1cszentl\u00e1szl\u00f3",
    "placetype":"county",
    "woe:id":12596334,
    "woe:name":"V\u00e1cszentl\u00e1szl\u00f3, Pest, Hungary",
    "woe:place_id":"cDINXGSYA5nhfPr93w",
    "woe:placetype":"county",
    "woe:placetype_id":9
},
  "bbox": [19.515665,47.558804,19.554075,47.578842],
  "geometry": {"alpha":0.0015,"bbox":[19.515665054321,47.55880355835,19.554075241089,47.578842163086],"coordinates":[[[[19.544249,47.573654],[19.554075,47.558804],[19.515665,47.565987],[19.526588,47.578842],[19.544249,47.573654]]]],"created":1292501347,"edges":5,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5087/shapefiles/12596334_20101216_ac51200a98.tar.gz"},"points":10,"type":"MultiPolygon"}
}