{
  "id": 451390,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras, Minas Gerais, Brazil",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":451390,
    "woe:name":"S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras, Minas Gerais, Brazil",
    "woe:place_id":"fztcz1SdBJ10SS8",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-45.018711,-21.76779,-44.916916,-21.703051],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-45.018711090088,-21.767789840698,-44.916915893555,-21.703050613403],"coordinates":[[[[-44.933136,-21.754436],[-44.947815,-21.76779],[-44.955196,-21.74786],[-44.963951,-21.745468],[-44.971161,-21.746744],[-44.986717,-21.760368],[-44.996052,-21.741722],[-45.005493,-21.739092],[-45.006081,-21.723335],[-45.018711,-21.714373],[-45.007553,-21.703051],[-44.983452,-21.705791],[-44.982147,-21.704645],[-44.976311,-21.707994],[-44.966526,-21.720592],[-44.951591,-21.714054],[-44.939583,-21.703623],[-44.93494,-21.704485],[-44.938545,-21.716127],[-44.936142,-21.730076],[-44.917603,-21.730799],[-44.916916,-21.737177],[-44.931335,-21.746426],[-44.931679,-21.750252],[-44.932449,-21.75408],[-44.932652,-21.754459],[-44.933136,-21.754436]]]],"created":1292445715,"edges":27,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5010/shapefiles/451390_20101215_533ccf95b0.tar.gz"},"points":79,"type":"MultiPolygon"}
}