{
  "id": 25953340,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Merelim-S\u00e9-S\u00e3o Paio",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":25953340,
    "woe:name":"Merelim-S\u00e9-S\u00e3o Paio, Braga, Portugal",
    "woe:place_id":"T_Gwxp2bBJUAoiXb8w",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-8.461875,41.585442,-8.450117,41.58765],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-8.461874961853,41.585441589355,-8.4501171112061,41.587650299072],"coordinates":[[[[-8.456389,41.585835],[-8.460953,41.585442],[-8.461875,41.586529],[-8.459644,41.58765],[-8.457015,41.587196],[-8.450117,41.585918],[-8.456389,41.585835]]]],"created":1292532885,"edges":7,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5281/shapefiles/25953340_20101216_e050c71b47.tar.gz"},"points":11,"type":"MultiPolygon"}
}