{
  "id": 29384434,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Vale de Corti\u00e7as",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":29384434,
    "woe:name":"Vale de Corti\u00e7as, Santar\u00e9m, Portugal",
    "woe:place_id":"vTAiUvabCJ8ch.ld9w",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-8.174471,39.39077,-8.156189,39.411819],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-8.1744709014893,39.390769958496,-8.1561889648438,39.411819458008],"coordinates":[[[[-8.173763,39.408363],[-8.174471,39.411819],[-8.163957,39.405758],[-8.156189,39.39077],[-8.168334,39.40443],[-8.172755,39.407616],[-8.173763,39.408363]]]],"created":1292457849,"edges":7,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5130/shapefiles/29384434_20101216_cd5e0855c1.tar.gz"},"points":8,"type":"MultiPolygon"}
}