{
  "id": 29381301,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Forte de S\u00e3o Jo\u00e3o, Faro, Portugal",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":29381301,
    "woe:name":"Forte de S\u00e3o Jo\u00e3o, Faro, Portugal",
    "woe:place_id":"nYEZtL.bCJ_fPZtaRQ",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-8.243672,37.082932,-8.231237,37.092278],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-8.2436723709106,37.082931518555,-8.231237411499,37.092277526855],"coordinates":[[[[-8.235744,37.091579],[-8.231237,37.089413],[-8.233823,37.082932],[-8.243672,37.090343],[-8.239746,37.092278],[-8.235744,37.091579]]]],"created":1292550855,"edges":6,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5285/shapefiles/29381301_20101217_0f71be8579.tar.gz"},"points":9,"type":"MultiPolygon"}
}