{
  "id": 781779,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Belv\u00e9d\u00e8re, Canton of Valais, Switzerland",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":781779,
    "woe:name":"Belv\u00e9d\u00e8re, Canton of Valais, Switzerland",
    "woe:place_id":"i_gsfQ6eCZ226f8",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [8.382053,46.569717,8.400421,46.588596],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[8.3820533752441,46.569717407227,8.4004211425781,46.588596343994],"coordinates":[[[[8.382568,46.578686],[8.382225,46.580574],[8.382053,46.585529],[8.387031,46.587891],[8.392868,46.588596],[8.397674,46.582581],[8.400421,46.577271],[8.396344,46.575439],[8.387546,46.569717],[8.382568,46.578686]]]],"created":1292453364,"edges":10,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5164/shapefiles/781779_20101215_3de077e2e9.tar.gz"},"points":132,"type":"MultiPolygon"}
}