{
  "id": 759412,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"El Marchal de Ant\u00f3n L\u00f3pez, Andalusia, Spain",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":759412,
    "woe:name":"El Marchal de Ant\u00f3n L\u00f3pez, Andalusia, Spain",
    "woe:place_id":"hI_FzomeBJXmed0",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-2.630882,36.889061,-2.624015,36.895958],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-2.630882024765,36.889060974121,-2.6240150928497,36.895957946777],"coordinates":[[[[-2.628135,36.895958],[-2.626762,36.895821],[-2.625045,36.895683],[-2.624015,36.895134],[-2.624015,36.894997],[-2.628232,36.889061],[-2.630882,36.895409],[-2.628135,36.895958]]]],"created":1292537847,"edges":8,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5205/shapefiles/759412_20101216_a0d1d01338.tar.gz"},"points":21,"type":"MultiPolygon"}
}