{
  "id": 12596530,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Alf\u00e2ndega Da F\u00e9",
    "placetype":"county",
    "woe:id":12596530,
    "woe:name":"Alf\u00e2ndega Da F\u00e9, Bragan\u00e7a, Portugal",
    "woe:place_id":"HwogJfOYA5le0dNbHg",
    "woe:placetype":"county",
    "woe:placetype_id":9
},
  "bbox": [-7.02301,41.239674,-6.867141,41.427795],
  "geometry": {"alpha":0.0015,"bbox":[-7.0230097770691,41.239673614502,-6.8671407699585,41.427795410156],"coordinates":[[[[-7.006359,41.424965],[-7.003955,41.42078],[-6.961212,41.375389],[-6.924819,41.362381],[-6.915893,41.346916],[-6.867141,41.335835],[-6.869201,41.274837],[-6.880702,41.260857],[-6.883814,41.256523],[-6.91143,41.25771],[-6.962156,41.242771],[-6.96516,41.240707],[-6.973915,41.239674],[-6.953499,41.272148],[-7.013053,41.313274],[-7.002925,41.377419],[-7.02301,41.387112],[-7.011938,41.427795],[-7.006359,41.424965]]]],"created":1292537061,"edges":19,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5084/shapefiles/12596530_20101216_1cff55d005.tar.gz"},"points":44,"type":"MultiPolygon"}
}