{
  "id": 739725,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Concei\u00e7\u00e3o",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":739725,
    "woe:name":"Concei\u00e7\u00e3o, Faro, Portugal",
    "woe:place_id":"F7uBk6ueApU5c.0",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-7.926872,37.047642,-7.90993,37.07288],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-7.9268717765808,37.04764175415,-7.909930229187,37.07287979126],"coordinates":[[[[-7.918052,37.049149],[-7.918567,37.061821],[-7.926872,37.071308],[-7.90993,37.07288],[-7.909952,37.072845],[-7.918567,37.061821],[-7.914791,37.047642],[-7.918052,37.049149]]]],"created":1292540255,"edges":8,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5081/shapefiles/739725_20101216_5e1d00c8c2.tar.gz"},"points":8,"type":"MultiPolygon"}
}