{
  "id": 23414484,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Nuestra Se\u00f1ora de Jes\u00fas",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":23414484,
    "woe:name":"Nuestra Se\u00f1ora de Jes\u00fas, Balearic Islands, Spain",
    "woe:place_id":"5KF_HsGbAphOFDxa2Q",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [1.443328,38.911999,1.457061,38.932709],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[1.4433280229568,38.911998748779,1.4570610523224,38.932708740234],"coordinates":[[[[1.443758,38.915447],[1.443328,38.91748],[1.447105,38.92416],[1.449444,38.931278],[1.457061,38.932709],[1.452941,38.916817],[1.449333,38.911999],[1.443758,38.915447]]]],"created":1292455103,"edges":8,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5288/shapefiles/23414484_20101215_fc496b6d56.tar.gz"},"points":9,"type":"MultiPolygon"}
}