{
  "id": 22661023,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Guimar\u00e3es-S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":22661023,
    "woe:name":"Guimar\u00e3es-S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Braga, Portugal",
    "woe:place_id":"BPP2wLebA5orObjlNg",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-8.294978,41.436836,-8.289034,41.441586],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-8.2949781417847,41.436836242676,-8.2890338897705,41.441585540771],"coordinates":[[[[-8.292676,41.440872],[-8.29067,41.441586],[-8.289034,41.44136],[-8.294838,41.436836],[-8.294978,41.437763],[-8.292676,41.440872]]]],"created":1292521423,"edges":6,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5208/shapefiles/22661023_20101216_fc8fa746b4.tar.gz"},"points":7,"type":"MultiPolygon"}
}