{
  "id": 745411,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Pedr\u00f3g\u00e3o",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":745411,
    "woe:name":"Pedr\u00f3g\u00e3o, Beja, Portugal",
    "woe:place_id":"zTSiDPCeBZl21Fc",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [-7.66674,38.111668,-7.628459,38.131584],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[-7.6667399406433,38.111667633057,-7.6284589767456,38.13158416748],"coordinates":[[[[-7.64682,38.118099],[-7.641506,38.118824],[-7.628459,38.111668],[-7.644078,38.115562],[-7.646954,38.117954],[-7.66674,38.131584],[-7.64682,38.118099]]]],"created":1292484543,"edges":7,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm6.static.flickr.com/5003/shapefiles/745411_20101216_df1eeeabbf.tar.gz"},"points":10,"type":"MultiPolygon"}
}