{
  "id": 20188597,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "name":"Belv\u00e9d\u00e8re",
    "placetype":"locality",
    "woe:id":20188597,
    "woe:name":"Belv\u00e9d\u00e8re, Limousin, France",
    "woe:place_id":"GsxhyOubAZ19s0P0_g",
    "woe:placetype":"locality",
    "woe:placetype_id":7
},
  "bbox": [2.009468,45.147804,2.011528,45.152325],
  "geometry": {"alpha":0.00015,"bbox":[2.0094680786133,45.147804260254,2.0115280151367,45.152324676514],"coordinates":[[[[2.009468,45.152325],[2.011528,45.150627],[2.010047,45.147804],[2.009553,45.151962],[2.009468,45.152325]]]],"created":1234671846,"edges":5,"is_donuthole":0,"link":{"href":"http://farm4.static.flickr.com/3585/shapefiles/20188597_20090215_84b4efba83.tar.gz"},"points":4,"type":"MultiPolygon"}
}